有冇人用過加密嘅Mastercard cash card

上網睇類似係debit card
但唔係駁入
可以係外國嘅ATM用到
Travelex 有得賣，有得用pin比較安全
但正話個網啱啱死左

有冇人用過呢類型MasterCard
匯率如何
張卡又幾錢左右？

唔係駁入銀行戶口*

利申：之後去南美大半年，想袋多張旁身

打個電話去自己間儲蓄銀行問過
好似話無出要㩒密碼嘅信用卡